最強組合 北冥神功+凌波微步+六脈神劍+生死符=無敵

絕對勁過九陽+九陰+乾坤大挪移+太極拳

或者勁過獨孤九劍+獨孤內力修練法

可能勁過俠客神功

葵花+重劍

掃地僧學乜就跟佢學，自然戰無不勝

生死符一招都贏晒

生死符已經屈曬機
前提係內力差唔多

你不如直接話段譽係無敵啦

超高速+重劍破壞力。

但係凌波微步自己走位，幾快都劈唔中，但係比北冥神功一摸就玩完。

其實江湖太多雜卒，起頭唔係想像咁難。

好似斯路吸人咁。

唔係自己嘅力量 要變強好難

好似啲傻仔傾online game邊招最勁咁

再加太玄經

但係呢兩套野都冇隔空攻擊。

北冥神功同吸星大法鬥又點呢？

最強唔係石破天驚拳咩

北冥贏100條街

吸星只係山寨缺陷版

留名睇潮文

係咪新版黎？舊版唔覺有呢d 野學...學左醉拳贏左八成

逍遙派果D仙術嚟，基本上練齊晒可以無敵+不死

咩game?

武林群俠傳

學晒少林72絕技夠做啦

醉棍勁好多

武林群俠傳
I
V
俠客風雲傳 —-> 俠客風雲傳online (即係上圖 手機版）
I
V
俠客風雲傳 前傳

記錯左，係棍。學左接近打遍天下

契丹血統+太祖長拳

點睇？

72套要每套學多一套經書至容納到，即係144本書要讀呀！

咁學3·1本算，生死符個運用方式應該一頁講晒。

應該要蕭遠山一脈至work.

佢地d武學好撚癲
生死符好似係將北冥神功逆運

學72絕技不及一本易筋經

其實段譽個格似返個正常人真係無敵

凌波真係好撚屈 打又打佢唔到 走又實追到你

天長地久不老長春功（舊版稱：八荒六合唯我獨尊功）

每三十年返老還童一次，每次返老還童的同時內功需重新練起，並且午時需飲生血，如此一天恢復一年功力和容貌。

北冥神功真係bug黎 掂下都可以吸尻人內功

小李飛刀，例不虛發

野球拳屌打啦

小寶用槍

俠客神功係咪善惡賞罰令個套？最後叫咗主角去解文但無講到有幾勁

葵花+一陽指/六脈神劍會唔會更夾

但葵花唔係要用針咩 重劍咁重會唔會影響速度啊？

吸星差好遠，會反噬，北冥唔會

天龍三兄弟真係好撚勁

明報老闆先係